頭皮肥仔唔好上人架車

琴日返學順路好心車埋佢屌你老母，今朝先發現成撚張副駕駛座都係頭皮雪花飄飄，地下又係

洗頭啦屌你老母

push

綿綿頭上飛花~~~~

散聚了無牽掛~~~~

碎花紛飛
如形隨影一切也為你
盡訴心意在這地